中国教堂掛習近平像 牧師講「黨道 」 耶穌要「坐歪」

毛神論

習帝坐正，毛主席都要行埋一邊

爺和華

耶穌的十字架在中間兩個犯人分別在左右兩邊.jpg

有個華字=中國人
係中國人就要under習帝

有冇出黨版聖經？有冇紅薄仔雜乳錄版本？勁想買番十本八本保平安喎！